[69]去遊行唔好帶咩食？

係蝦仁炒蛋

因為人多蝦仁少
不過水就一定要帶，大家記得執齊野做好準備去行街上見

Silly

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

樓主好有幽默感。笑死我了 蝦蝦蝦